
                      Horrible película, rescato la actuación siempre buenísima de Brad. El personaje de Angelina, patético, no se que me molesta mas, lo desagradable del personaje en si o lo delgada que se ve en la película. 
No la recomiendo.
        
            